康文署個煲蠟宣傳片真係好柒

柒到睇唔落去要即刻轉台

首歌又好難聽

哥哥都話咗唔好蠟架啦 好撚痛啊

啲政府老屎忽硬係覺得rap係潮,硬係同加入去政府宣傳廣告入面,真係柒到要轉台

煲蠟先係成長必經階段，應該一代帶一代去玩

條女咩人黎？rap 唔緊要，但可唔可以搵個正常少少既人？

以前啲政府廣告得一兩句說話，但就由細驚到而家。而家啲政府廣告就一味rap rap rap，屌。

哥哥都叫你唔好含 我條jer好痛啊

譚淇淇
亦即係以前100毛嘅 海珠

聽左頭兩句頂唔順
其實依家D宣傳片正正常咁拍唔撚得?
好似狗鐵抄你的名字 又係狗唔撚搭8
成個政府係咪講左小學生去度橋 是但搵d撈埋一切當叫做有創意

譚淇淇,MC JIN女徒弟

好撚心kikitam 就收皮啦屌
自居香港第一女rapper
Flow又柒 聲又柒 靠樣上位
有夢想都要有實力架 屌你

唔係柱如風黎咩???